差佬見到人打人，唔做野，係咪公職人員行為失當？

係嘅話，有片，有number有無用？

聽日見！

721 all

721咪咁囉

冇用

黑警犯法 你報警搵黑警？

而家香港就係咁
冇人保護到你啊！

agger

公職人員行為失當 都係要經 差佬處理？